法國放假個陣仲忙過返工

放假個陣瘋狂打機
電話驚都唔得閒玩
連登都唔得閒掃
劇都唔得閒煲

返工個陣可以狂煲電話驚煲劇

放假師

法國人好慘

冗員師

你玩咩電話驚

忙住抽插定定

法國師

明明你放假都日日出po

狂暴騎士

得我可以插

定定呢

返工上連登開post

印精入定

忙住睇我抽插

咪傻 佢連同我老婆拖手嘅資格都冇

屌完 下個

我可以入

返工先得閒上

入定師

咁不如係公司開remote desktop 返屋企打機

好lag的

佢唔是入定師定延只屬於我一人

是

cyberpunk 2077玩到見到小島秀夫未啊

請唔請人

玩到見到宮崎英高

冗員一個就夠

只要你想，人人都可以入定

移民去英國

我永遠獨佔定延

定延跟蒼井空一樣，都是大家的

利申：唔入tb

米癲拉

唔怪得今日冇相

放假打console打到唔記得自己姓咩

放假你無得打斧頭

牙媽打斧頭

不孝子

觀塘？

點解你可以咁得閒

珍
好過坐係度

法國失業好正 日日打機 望住啲傻鳩朝早起身 我就繼續訓

冗員c

2077?

屌以為樓主搬左去法國返工